{"count": 7, "results": [{"_class": "course_review", "id": 65806172, "content": "algunos puntos no est\u00e1n muy profundizados y no hay muchos ejemplos", "rating": 3.5, "created": "2020-09-07T22:01:54Z", "modified": "2020-09-21T21:43:41Z", "user_modified": "2020-09-21T21:43:41Z", "user": {"_class": "user", "id": 698091, "title": "Luiggi Castagnino Aguirre", "name": "Luiggi Castagnino", "display_name": "Luiggi Castagnino Aguirre", "image_50x50": "https://img-c.udemycdn.com/user/50x50/anonymous_3.png", "initials": "LA"}, "response": null, "content_html": "<p>algunos puntos no est\u00e1n muy profundizados y no hay muchos ejemplos</p>", "created_formatted_with_time_since": "a year ago"}, {"_class": "course_review", "id": 59823154, "content": "I've listened to several WPF courses and read some books but because I haven't put them into practice, I need refreshers.  This is a good course for me.", "rating": 5.0, "created": "2020-06-29T10:18:15Z", "modified": "2020-06-30T07:10:12Z", "user_modified": "2020-06-29T10:19:00Z", "user": {"_class": "user", "id": 64023, "title": "Susan Bawcom", "name": "Susan", "display_name": "Susan Bawcom", "image_50x50": "https://img-c.udemycdn.com/user/50x50/anonymous_3.png", "initials": "SB"}, "response": null, "content_html": "<p>I've listened to several WPF courses and read some books but because I haven't put them into practice, I need refreshers.  This is a good course for me.</p>", "created_formatted_with_time_since": "a year ago"}, {"_class": "course_review", "id": 23931789, "content": "I have worked with WPF before and I have an idea of what we are learning. But for a person who has not seen WPF before I think the explanation is very confusing. I mean what is a namespace and why do we need one. I think we are wasting a lot of time looking at the author creating and fixing spelling errors. I suggest you write all the strings in notepad and copy paste as needed. \nDo not say \"you can create a window and call it First Window\" instead say create a window, call it whatever because I am kind of thinking am I supposed to follow you or am I just looking at what you do. So it is a little unclear to me.\nAnd in the first module, too much reading from the book of things we did not learn yet.\nI am hoping that the next module will give me more.", "rating": 3.5, "created": "2018-12-01T15:19:29Z", "modified": "2019-01-06T16:37:27Z", "user_modified": "2019-01-06T16:37:27Z", "user": {"_class": "user", "id": 4202070, "title": "Alfred", "name": "Alfred", "display_name": "Alfred", "image_50x50": "https://img-c.udemycdn.com/user/50x50/anonymous_3.png", "initials": "A"}, "response": null, "content_html": "<p>I have worked with WPF before and I have an idea of what we are learning. But for a person who has not seen WPF before I think the explanation is very confusing. I mean what is a namespace and why do we need one. I think we are wasting a lot of time looking at the author creating and fixing spelling errors. I suggest you write all the strings in notepad and copy paste as needed. <br>Do not say \"you can create a window and call it First Window\" instead say create a window, call it whatever because I am kind of thinking am I supposed to follow you or am I just looking at what you do. So it is a little unclear to me.<br>And in the first module, too much reading from the book of things we did not learn yet.<br>I am hoping that the next module will give me more.</p>", "created_formatted_with_time_since": "2 years ago"}, {"_class": "course_review", "id": 8497112, "content": "cours tr\u00e8s int\u00e9ressant et assez complet.dommage que les exemples n'aient pas \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9s en amont. on assiste au debuggage en direct. \u00e7a ne fait pas tr\u00e8s pro. a part \u00e7a l'instructeur connait bien son sujet et l'explique assez clairement", "rating": 4.0, "created": "2017-07-31T02:38:52Z", "modified": "2018-05-22T15:14:41Z", "user_modified": "2017-08-06T12:12:49Z", "user": {"_class": "user", "id": 3606154, "title": "Nano Dit Nano", "name": "Nano", "display_name": "Nano Dit Nano", "image_50x50": "https://img-c.udemycdn.com/user/50x50/anonymous_3.png", "initials": "ND"}, "response": null, "content_html": "<p>cours tr\u00e8s int\u00e9ressant et assez complet.dommage que les exemples n'aient pas \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9s en amont. on assiste au debuggage en direct. \u00e7a ne fait pas tr\u00e8s pro. a part \u00e7a l'instructeur connait bien son sujet et l'explique assez clairement</p>", "created_formatted_with_time_since": "4 years ago"}, {"_class": "course_review", "id": 37265694, "content": "I liked it, I fumbled a little stopping things until I found them in my VS UI, I don't like the \"here is my example\" part where he brings forward code he has already written. I looked around for the \"download code\" but it looks like it may be just available at the end.", "rating": 2.5, "created": "2019-09-13T10:16:18Z", "modified": "2019-09-17T08:19:20Z", "user_modified": "2019-09-17T08:19:20Z", "user": {"_class": "user", "id": 78428562, "title": "Susan", "name": "Susan", "display_name": "Susan", "image_50x50": "https://img-c.udemycdn.com/user/50x50/anonymous_3.png", "initials": "S"}, "response": null, "content_html": "<p>I liked it, I fumbled a little stopping things until I found them in my VS UI, I don't like the \"here is my example\" part where he brings forward code he has already written. I looked around for the \"download code\" but it looks like it may be just available at the end.</p>", "created_formatted_with_time_since": "2 years ago"}, {"_class": "course_review", "id": 9883758, "content": "Not good", "rating": 0.5, "created": "2017-09-29T00:34:58Z", "modified": "2018-05-22T15:16:29Z", "user_modified": "2017-09-29T00:34:58Z", "user": {"_class": "user", "id": 36660630, "title": "Mary Leroux", "name": "Mary", "display_name": "Mary Leroux", "image_50x50": "https://img-c.udemycdn.com/user/50x50/anonymous_3.png", "initials": "ML"}, "response": null, "content_html": "<p>Not good</p>", "created_formatted_with_time_since": "4 years ago"}, {"_class": "course_review", "id": 10682684, "content": "Could be more efficient in time", "rating": 3.0, "created": "2017-11-01T12:40:05Z", "modified": "2018-05-22T15:18:01Z", "user_modified": "2017-11-01T18:44:24Z", "user": {"_class": "user", "id": 38081150, "title": "Thomas Elfers", "name": "Thomas", "display_name": "Thomas Elfers", "image_50x50": "https://img-c.udemycdn.com/user/50x50/anonymous_3.png", "initials": "TE"}, "response": null, "content_html": "<p>Could be more efficient in time</p>", "created_formatted_with_time_since": "3 years ago"}]}